除左IB 之外 有咩多人用嘅平台係買到日本同 歐洲戈邊d股

有冇巴打識